\section{Objetivo General}
Aprender la técnica ICA. Estudiar una mejora de la técnica ICA usando Kerneles de Reproducción en Espacios de Hilbert. Notar las diferencias entre las dos técnicas al resolver problemas con ambos métodos.

\section{Objetivos Particulares}
\begin{itemize}
	\item Estudiar la técnica ICA.
	\item Estudiar Espacios de Hilbert y Kerneles de Reproducción.
	\item Utilizar Kerneles de Reproducción en la técnica ICA.
	\item Buscar y resolver problemas utilizando ICA y Kernel-ICA.
\end{itemize}


\section{Marco Teórico}
Este trabajo se encuentra en el marco del Aprendizaje Estadístico y Análisis Funcional, por lo que es necesario tener conocimientos en los siguientes temas: Estadística, Aprendizaje no Supervisado, Espacios de Hilbert. Además es necesario tener conocimiento de programación. Ya que en la práctica se usará una librería para solucionar el problema planteado en la técnica ICA y Kernel-ICA.

\section{Marco Metodológico}
Para el desarrollo de este trabajo se contemplan las siguientes actividades:
\begin{enumerate}
\item Hacer revisión bibliográfica sobre el Aprendizaje Estadístico.
\item Comprende la técnica ICA.  
\item Revisar conceptos de Espacios de Hilbert.
\item Estudiar los Kerneles de Reproducción y su aplicación en la técnica ICA.
\item Buscar aplicaciones de las técnicas ICA y Kernel-ICA.
\end{enumerate}

\section{Índice Tentativo}


\begin{itemize}
	\item[] \textbf{Motivación}
	\item[] \textbf{Introducción}
	\item[] \textbf{Capítulo 1.} Análisis de Componentes Independientes y una Aplicación
	\item[] \textbf{Capítulo 2.} Espacios de Hilbert y Kerneles de Reproducción
	\item[] \textbf{Capítulo 3.} Análisis de Componentes Independientes usando Kerneles de Reproducción y una Aplicación
	\item[] \textbf{Apéndice A.} Álgebra Lineal
	\item[] \textbf{Apéndice B.} Algoritmos Computaciones
\end{itemize}
